手足坐幾年 你班仆街同我收聲

手足為左我地共同既信念
座底都坐四年 背附住幾大包袱
你班仆街 可唔可以尊重番手足既決定？
唔認罪 紅官一樣有方法入罪 做案例

守信念 勿分化
立法會 踢建制
光復香港 時代抗命

連登係最大既分化平台

你收皮啦 你當人condom 炸

會屌手足既都唔係同路人啦
佢地根本冇設身處地想像在囚手足嘅痛苦

講影響612當日係咪暴動仲好笑，好明顯啲官點都會當係暴動，低級法院睇完表證，有冇人的一齊衝擊就判到
唔會用腦思考

差別只在於首先入唔入到非法集結罪，影唔影到你係邊同被咬位置

所有官方歷史都係由當權者所寫，唔係一個唔認拖多幾年之後就得，定真係咁有信心幾年之後就革命成功

屬於香港人嘅書店

無架啦，放棄啦，香港玩完

立法會 踢建制
差一句 幫你打埋
血債票償啊

好嬲
拎部係藍店寶源買既switch度開動森整光時五缺旗先

尊重

香港係玩完架啦
但我地目標係攬炒
贏到八國聯軍咁 仲放棄？
#你若放棄誰衛我城
手足一齊努力呀！

好嬲
搞到大陸狗單機玩動森
利申：無買switch

I CAN'T AGREE MORE WITH YOU

理性討論？

師兄幾時幫幫手用血償, 定係坐係電腦前面等睇戲

你去坐囉

當然 手足認與不認 其實處於兩難 且必然聽過法律意見才作决定 當中的掙扎不足為外人道 希望手足能撐住 有需要就post 上來 相信有心人都會伸出援手

Agger!

有乜痛苦
你地冼人出去個陣拍晒手掌鼓勵人地做架
仲要屌柒晒其他叫唔好送頭既人做冷氣軍師

其他會睇依單點判罪名 講完

學下common law先啦

如果仲係正常發揮
同級法院嘅判決唔係binding㗎

如果法治已死
呢單點判都唔會影響到班仆街亂判

五大訴求無左兩個了

用耶撚既道理：
耶穌 甘願為世人 被釘十架 你估佢個陣痛唔痛？
阿媽 生仔女 你估佢唔痛苦？
個point係 佢地堅守既信念
單單呢點已經值得尊重

個陣個個都唔出去 就唔會有今日
有冇諗過 只係好彩無比狗咬 或者未比人清算？

真

影到掉野還掉野，暴動還暴動其他手足點算